\documentclass{article}
\input{structure.tex}

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhead{}
\fancyfoot{}
\rhead{\today}
\lhead{Mark Marolf}
\fancyfoot[R]{\thepage}

% \usepackage[backend=biber, style=mla, citestyle=mla, autocite=footnote]{biblatex} %this is for kanti
% \addbibresource{./references.bib} %this is for kanti

\begin{document}


\section*{Title}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent porttitor arcu luctus, imperdiet urna iaculis, mattis eros. Pellentesque iaculis odio vel nisl ullamcorper, nec faucibus ipsum molestie. Sed dictum nisl non aliquet porttitor. Etiam vulputate arcu dignissim, finibus sem et, viverra nisl. Aenean luctus congue massa, ut laoreet metus ornare in. Nunc fermentum nisi imperdiet lectus tincidunt vestibulum at ac elit. Nulla mattis nisl eu malesuada suscipit.

\nocite{*}

\begin{equation}
	I = \int_{a}^{b} f(x) \; \text{d}x.
\end{equation}

\bibliographystyle{ieeetr}
\bibliography{./references.bib}
% \printbibliography %this is for kanti

\end{document}